Bandai Namco向世衛捐款1億日圓，此舉惹來當地部分網民不滿

【疫報｜Bandai Namco向世衛捐款1億日圓】

日本電子遊戲與玩具發行商Bandai Namco昨日宣佈，向世衛（WHO）旗下的新冠病毒應對基金捐款1億日圓，支援組織抗疫，此舉惹來當地部分網民不滿，認為世衛抗疫不力，揚言罷買罷玩。

同撐警一樣 要做臭佢個朵

正仆街 以後唔去namco 夾公仔

淨係去round1

日本網民清醒過美國果班，自己人俾世衛害死cut 資助居然屌番自己友

Push

今朝見到幾乎一面倒屌老母
同埋佢地都幾清楚WHO係無得救

㗎仔勇武已經冇乜，但係keyboard戰士應該有大量。 御宅族

Twitter都開始有#BoycottBandai 行動 希望大家以後唔好氪金比bandai

有名你叫”Bandai-変态”
大家幾時得閒出嚟同啲模型玩營火會丫？

黃架, 同許冠傑一樣

日狗不意外

學koei 捐畀自己人咪冇事囉
捐畀世衛

啱啦，成日炒冷飯, d game越出越垃圾

我早排仲買咗隻sinanju

抵制你
唔撚玩太狗之達人

太鼓達人 都係 笨大的 ?

查下背景先
好多日企都被支那滲透

罷買

正常玩開Game都知Bandai 係大伏

...第一個畫面已經大大個BandaiNamco logo...

不好意思, 只係幾年前玩過幾次. 所以已經冇咩印象

Bandai啲game係真係伏到核爆
最近果隻高達game先叫做正常少少

DLC地獄
帶頭侮辱遊戲作品

個朵臭撚曬

Bandai真係唔識整game
BN好game一係外判一係Namco出品

本身d game已經係垃圾
牌頭一早臭晒

屌佢隻gundam breaker你屌到佢幾垃圾都好
衰極都可以話係可以整自己特色模型嘅模擬器
點知最新個隻想搞gal又唔夠gal
想整隻模型又難到仆街（搬parts真係弱智到極）
連特殊武器都係隨機解鎖
屌你老母外撚乜野判
你都係整模型算撚數啦
整game真係倒撚晒自己啲米

咁Game其實都係模型廣告嚟

隻gundam breaker賣100蚊都唔想玩
隻GVG出左都係等評價先買

不過好老實，日本仔身體都好誠實，又食慣屎，bandie根本唔驚

玩埋7月果隻高達之後永久抵制

日本人好老實 唔似香港
日本人一罷 真係好有骨氣

你估香港人咩
日本人好撚團結嫁

全球勇武

可唔可以幫佢整返個罷買list
佢品牌旗下

但係佢整到DARK SOULS

佢只係發行商

再見了，夾公仔？不了

團條柒咩，bandie咩料係人都知，咪又係日本仔親手養大親自食屎

其實點知邊D佢發行邊D真係佢整

一開game就有寫studio

Bandai Namco集團有乜公司，可以睇：

至於Bandai Namco有乜遊戲，可以去佢官網：

屌你老母佢出咁多垃圾game，捐唔捐錢比隻nigga 都罷賣架啦

垃圾廠

你up得出個製作人多數咪係
例如宮崎英高，小島秀夫